咩死法嘅人講嘢最善良？

智障嘅人，因為人智障死其言也善

唔俾講樓主智障

樓主智障

智障係一種死法

死蠢，咁都唔識？

完全封鎖

仲柒過樓主

比利時嘅死人

其實你d gag又幾好笑

我可唔可以做收利時人

點解

聽朝你唔係早過我返到就block你